他宣讀了一份長達21頁的雜亂無章的聲明，重申自己是無辜的，並表達了對刑事司法系統的不滿。 《r·巴德·德懷爾的民謠》菲奧娜·祖布林| 2021年1月4日|Ozy 
 他堅稱自己是無辜的，說他後悔沒有早點出來，但他說，他認為選民知道了會“不受歡迎”。 流行文化倒計時:標誌性和恥辱的Joey DiGuglielmo | 2020年12月30日|華盛頓刀刃 
 現年60多歲的納夫拉克卡表示，他堅稱自己是無辜的，並擔心得到公正和迅速的審判。 這10名記者面臨來自2019冠狀病毒病的額外威脅 
 李聲稱自己是無辜的，並與這些訴訟進行了抗爭，通常以折扣價達成和解。 投資者從一家有時無法支付醫療用品或救護車汽油的連鎖醫院中提取了4億美元 
 據傑斐遜說，這名官員相信他是無辜的，但在他被免罪一年後，每當谷歌搜索他時，他的“聲譽風險”仍在驅動。 在一份政府報告批評他之後，他被迫辭職。 八年後，政府收回了它。 喬·戴維森2020年9月24日|華盛頓郵報 
 “必須不惜一切代價保護年輕人的天真，”格萊斯說。 英國或監視學齡前兒童搜尋潛在的聖戰分子Nico Hines | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他沒有認罪，並經常提交請願書，試圖證明自己的清白。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 但我仍然因為這些毫無根據的指控而被關在監獄裡等待機會證明我的清白。 一名美國海軍陸戰隊員在伊朗監獄進行絕食抗議|伊朗連線| 2014年12月18日|每日野獸 
 我們期待著在審判法庭上證明他們的清白併為他們完全辯護。 賈斯汀·瓊斯，2014年12月16日，每日野獸 
 2012年晚些時候，反伊斯蘭的電影預告片《穆斯林的無辜》(Innocence of Muslims)在YouTube上出現後，出現了更廣泛的抗議活動。 為什麼穆斯林世界沒有對中央情報局的酷刑報告抓狂 
 路易斯的靈魂被刺痛了，他撲到她的腳邊，當著上天和她的面，宣稱他是無辜的。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 那位親愛的年輕小姐的靈魂懺悔在naïve純真中是令人愉快的。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 謹防披著知識面具的無知，謹防偽裝成天真模樣的奸詐。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 我們住在佩拉宮酒店(Pera Palace Hotel)，吃完晚飯後的第一個晚上，天真爛漫地出去散步。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 她的臉上也流露出一種說不出的純真和憂鬱的痛苦。 Camille (La Dame aux Camilias) |亞歷山大·大仲馬，小